如果hkis認可左speed 科surveying

讀唔讀好？
自問讀緊asso覺得搏唔返上ugc degree
又想攞返個degree喺手
但係聽人講話讀speed不如唔好讀

點解無啦啦個part-time degree會轉左俾speed搞
Polyu award同polyu speed award差好遠

QS? 其實呢行真係爆左煲，唔信上jobsDB睇，已經冇咩公司請fg，宜家d畢業生已經難搵工，幾年後更加難講。

BS, GP果d唔熟，等其他巴打解答

我係BS㗎
如果去做intern 會唔會好啲？